<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Urb Nueva Vida</title>
	<atom:link href="./index.html" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>./../index.html</link>
	<description>Nueva Vida</description>
	<lastBuildDate>Thu, 23 Feb 2023 01:10:58 +0000</lastBuildDate>
	<language>es-AR</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.1.1</generator>
	<item>
		<title>Aéreas Verdes</title>
		<link>./../2023/02/22/aereas-verdes/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[galo]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 23 Feb 2023 00:00:07 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Sin categoría]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../index.html?p=343</guid>

					<description><![CDATA[Los autos, el ruido y el ajetreo son algo cotidiano dentro de las ciudades y esto puede impactar negativamente sobre nuestra salud física y mental. Es por este motivo que muchas constructoras buscan desarrollar proyectos inmobiliarios en donde los espacios abiertos y las áreas verdes tengan un papel importante. Existen diversos estudios e investigaciones que &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="./../2023/02/22/aereas-verdes/index.html"> <span class="screen-reader-text">Aéreas Verdes</span> Leer más &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Los autos, el ruido y el ajetreo son algo cotidiano dentro de las ciudades y esto puede impactar negativamente sobre nuestra salud física y mental. Es por este motivo que muchas constructoras buscan desarrollar proyectos inmobiliarios en donde los espacios abiertos y las áreas verdes tengan un papel importante.</p>



<p>Existen diversos estudios e investigaciones que certifican que vivir cerca de espacios abiertos conlleva beneficios e influye de manera positiva sobre la salud, a continuación, te contaremos sobre algunos de ellos.</p>



<h3><strong>REDUCE EL ESTRÉS Y LA DEPRESIÓN</strong></h3>



<p>Vivir cerca de un parque o dentro de una urbanización con amplias zonas verdes alrededor ayuda a reducir los niveles de estrés, depresión e incluso ansiedad. Esto brinda equilibrio emocional y mejora la salud mental de las personas.</p>



<p>El contacto con la naturaleza es la mejor medicina antidepresiva y antiestrés, por ello las comunidades científicas de grandes ciudades alrededor del mundo, han solicitado el aumento de áreas verdes como medida para mejorar la salud de sus habitantes.</p>



<h2><strong>OFRECE UN ESTILO DE VIDA SALUDABLE</strong></h2>



<p>Elegir un hogar rodeado de espacios abiertos ayuda a mantener un estilo de vida saludable y activo, porque al tenerlos cerca de tu hogar es más fácil acceder a esta vía de escape para relajarte mientras te llenas de energía.</p>



<p>En dichos lugares puedes practicar deportes o realizar ejercicios de meditación. Por mencionar algunas opciones tenemos: yoga, meditación al aire libre, actividades de gimnasio, fútbol, básquet, tenis, running, paseo en bicicleta, etc.</p>



<h2><strong>MEJORA LA INTERACCIÓN SOCIAL&nbsp;</strong></h2>



<p>En estas áreas abiertas te encontrarás con otras personas de tu comunidad que también acuden allí para desconectar de su rutina diaria. Esto amplía tus horizontes sociales y fomenta tu sentido de pertenencia con la comunidad.</p>



<p>No sólo puedes mejorar la interacción con tus vecinos sino también con los miembros de tu núcleo familiar. Invítalos a compartir picnics, organiza reuniones ya sea en tu terraza o en la casa club de tu condominio; estos espacios son ideales para los más pequeños permiten que se relacionen con otros niños, o sal a pasear con tu mascota.</p>



<p>Encontrar un hogar perfecto para ti y tu familia no solo se trata de hallar un buen vecindario y una casa que se adapte a tus necesidades; también se trata de encontrar espacios abiertos cercanos que te permitan desconectar del ajetreo diario además de mejorar tu calidad de vida y la de los tuyos.</p>



<p></p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Inauguración cancha de futbol.</title>
		<link>./../2023/02/22/inauguracion-cancha-de-futbol/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[galo]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 22 Feb 2023 23:56:51 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Sin categoría]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../index.html?p=341</guid>

					<description><![CDATA[Los&#160;espacios&#160;de distracción y recreación son fundamentales para los&#160;niños, esto fomenta su desarrollo e interacción social con otros pequeños. Es por esa razón, que en las urbanizaciones deben estructurar más áreas recreativas para que los&#160;niños&#160;puedan disfrutar y distraerse sin que los padres deban recorrer kilómetros para visitar guna playa, piscina o parque.&#160; De acuerdo, con estudios &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="./../2023/02/22/inauguracion-cancha-de-futbol/index.html"> <span class="screen-reader-text">Inauguración cancha de futbol.</span> Leer más &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Los&nbsp;<strong>espacios</strong>&nbsp;de distracción y recreación son fundamentales para los&nbsp;<strong>niños</strong>, esto fomenta su desarrollo e interacción social con otros pequeños. Es por esa razón, que en las urbanizaciones deben estructurar más áreas recreativas para que los&nbsp;<strong>niños</strong>&nbsp;puedan disfrutar y distraerse sin que los padres deban recorrer kilómetros para visitar guna playa, piscina o parque.&nbsp;</p>



<p>De acuerdo, con estudios médicos los&nbsp;<strong>niños</strong>&nbsp;requieren de&nbsp;<strong>espacios</strong>&nbsp;donde puedan fomentar el baile, la cerámica, el teatro, etc., y puedan adquirir nuevos conocimientos y habilidades.</p>



<p>Estos&nbsp;<strong>espacios</strong>&nbsp;ayudan a fomentar la creatividad de los pequeños, y al mismo tiempo les permite experimentar cosas diferentes a las del colegio. Recuerda que no es recomendable sobrecargar a los&nbsp;<strong>niños</strong>&nbsp;con información.</p>



<p>Cuando se encuentran entre los 3 y los 12 años es importante reforzar la parte creativa de sus cerebros, de esta manera la educación será favorecedora. Así que si tienes hijos y estás pensando en mudarte debe tener en cuenta los&nbsp;<strong>espacios</strong>&nbsp;recreativos para que ellos puedan divertirse sin tener que viajar tan lejos.&nbsp;</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Consejos parar tu nueva casa</title>
		<link>./../2023/02/22/consejos-parar-tu-nueva-casa/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[galo]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 22 Feb 2023 23:54:39 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Sin categoría]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../index.html?p=339</guid>

					<description><![CDATA[¡Bienvenido a nuestro blog sobre consejos para tu nueva casa! Con todos estos consejos tu y tú familia podrán tener un hogar cómodo, funcional y estilizado. Ya sea que estés comprando, construyendo o simplemente renovando, tenemos consejos y trucos para ayudarte a sacar el máximo provecho de tu espacio y presupuesto. ¡Sigue leyendo para descubrir &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="./../2023/02/22/consejos-parar-tu-nueva-casa/index.html"> <span class="screen-reader-text">Consejos parar tu nueva casa</span> Leer más &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>¡Bienvenido a nuestro blog sobre consejos para tu nueva casa! Con todos estos consejos tu y tú familia podrán tener un hogar cómodo, funcional y estilizado. Ya sea que estés comprando, construyendo o simplemente renovando, tenemos consejos y trucos para ayudarte a sacar el máximo provecho de tu espacio y presupuesto. ¡Sigue leyendo para descubrir cómo transformar tu casa en el hogar de tus sueños!.</p>



<h3>¿QUÉ DEBES TOMAR EN CUENTA?</h3>



<p>Si bien es un paso muy importante, comprar una casa requiere informarse adecuadamente, pues existen muchos pasos y acciones que tomar en cuenta, además de que se involucran diferentes personas e instituciones.</p>



<p>Los siguientes consejos para comprar una casa te pueden ayudar para tomar una decisión informada, considerando las diferentes etapas del proceso:</p>



<p>Establece un presupuesto. Antes de comenzar a buscar una casa, es importante tener una idea clara de cuánto dinero estás dispuesto a gastar. Asegúrate de incluir no solo el precio de compra, sino también los gastos relacionados con la compra, como los honorarios de corredor y los gastos de cierre.<br>Haz una lista de tus necesidades y deseos. Piensa en lo que es importante para ti en una casa, como el número de habitaciones, el tamaño del jardín, la ubicación, etc. También es importante considerar tus deseos, como una cocina remodelada o un garaje.<br>Investiga sobre las diferentes zonas. Asegúrate de investigar sobre las diferentes zonas y comunidades antes de comprar una casa. Considera aspectos como la seguridad, la accesibilidad a servicios públicos, las escuelas y las oportunidades de ocio.<br>Busca asesoramiento de un profesional. Es recomendable contratar a un corredor de bienes raíces o un agente que te ayude a encontrar la casa adecuada y te guíe a través del proceso de compra.</p>



<p></p>



<p></p>



<p></p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
